MOS Burger 真係好撚好食

黑醋雞肉漢堡

南瓜薯餅漢堡

份量細咗啲，但食物質素喺快餐店嚟講真係數一數二

屌你老母
又有打手

走啦
D薯條水準下降哂
以前新鮮熱辣辣即炸
而家折墮到要請打手！

章魚漢堡好好味

我次次都係食呢兩樣

信德新開，琴日食完，正！

triple o正d

rice burger

上次係日本食仲差過香港
唯一出色就係限定大蝦天婦羅包

款款都正，新出個帶子都唔錯

價位唔同

自從朗豪坊執左都未食過
灣仔果間又隔涉

黑醋雞肉真係無得輸

吉列蝦同薯餅

搬左去The Forest

雙層和牛

我反而覺得牛只係一般般

專揀有雙層嘅包食
熱狗又正
件炸雞必點
個個禮拜都食

叫餐同分開叫差唔多價 好撚on9 唔講以為d薯條汽水好撚貴

新帶子真係幾正
薯條差咗 唔新鮮

好正成日食